椰撚閣中伏意粉

呢個叫卡邦尼意粉，卡邦尼唔係應該白汁＋煙肉＋黑椒既組合咩？

個意粉食落似炒意粉既味，仲有青紅椒＋洋蔥

2019仲食椰撚閣

呢間垃圾未執都幾好野

我以為已經全線分店執Q哂....

食椰林閣就唔好咁多要求啦

Classic Carbonara 係蛋黃 煙肉 芝士
白汁唔撚洗

笑撚死 青紅椒

椰撚閣仲未執哂?

原來仲未執

炒意粉咁嘅樣
咁都叫卡邦尼意粉

咁大碟

可能個大廚叫卡邦尼

咁大兜 btw 原來未執哂

我屋企附近仲有間
由我中學個陣到依家

咁大兜 幾錢

睇到，41 抵喎，當平日填肚

佢同扒王之王都係垃圾連鎖店

哇屌，你唔講唔撚記得，而家邊到至可以見到呢兩間野

正宗卡邦尼應該係用蛋 冇忌廉既
但煮到咁真係

求其叫意粉算啦，反正煮嗰樣唔似嗰樣

依間野初初開個陣其實都食得人

椰林閣

諗起之前去neway lunch k 叫左個牛河 有罐頭菠蘿既

椰林閣得餐包好食